{"translation-revision-date":"2021-11-23 08:53:23+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"bs_BA"},"Display a mini cart widget.":["Prika\u017ei dodatak za mini korpu."],"Mini Cart":["Mini Korpa"],"We recommend reviewing our <a>expanding list<\/a> of compatible extensions prior to using this block on a live store.":["Preporu\u010dujemo da pregledate na\u0161u <a>rastu\u0107u listu<\/a> kompatibilnih dodataka prioritetnih za upotrebu blokova na prodavnici."],"This block may not be compatible with <em>all<\/em> checkout extensions and integrations.":["Ovaj blok mo\u017eda nije kompatibilan sa <em>sve<\/em> checkout dodacima i integracijama."],"Got it!":["Razumijem!"],"Compatibility notice":["Kompatibilno upozorenje"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}